{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 문현동 클라우드나인 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 客室料金は基準人数を超えた場合、追加料金が発生することも知らせています。 退室時間を超えた場合でも、追加料金が自動的に課されることがあるという案内があります。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセル時には払い戻しが不可能だという事実も知らせています。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられるという案内もあります。 夜間は騒音を過度に発生させてはならず、そうする場合は退室措置が可能だという案内もあります。 また、客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受ける可能性があるという警告もあります。 この宿は計10台の駐車施設を保有しているという予約特典を提供するという案内もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは17:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、客室料金には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えた場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合、追加料金は自動的に課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えた場合でも追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、入室を拒否されますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時には払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "いいえ、キャンセル時には払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生させると退室措置が取られることがありますか？",
            "answer": "はい、夜間に騒音を過度に発生させると退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損したり盗まれた場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれた場合、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "この宿は計10台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の利用は予約特典ですか？",
            "answer": "はい、駐車施設の利用は予約特典となっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 448
    }
}